嚴選近年最勁既曼聯7號

奧雲
華倫西亞
迪馬利亞
迪比
山神

點排

Rvp

基沙文

一定係山狗

迪比最有料
49000害鳩死人

山神

蓋ching追擊我獌不遺餘力

迪比真心勁
唔知點解踢獌搞成咁

在里昂點？

法甲球皇

蓋清追擊左成日

最近贏左PSG

計曼聯時期嘅話應該係迪馬利亞
雖然表現唔算好好同皇馬比有落差但係對比其他係曼聯踢個時已經屌打佢哋

C朗 > ALL

me

當年班獌拎住迪比笑鳩費明奴水貨

我選Owen ,一來免費 , 二來打擊利物浦, 三來4:3 曼城

華倫西亞啦，keep到依家都仲勁

奧雲救左全家，其他都無交過咁既表現

迪馬(心態好)>all

一定係迪比

再早少少
班獌拎住香川真司笑鳩夏神水貨

鬥心：
山神>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>all

碧咸呢？

比v92點左去踢正前